點先減得走對肥仔波

就算瘦返 對肥仔波依然存在 仲要向外下垂
有次俾女神恥笑我點解唔戴返個胸圍

肥仔波聽講有兩種
一種係荷爾蒙問題 一種係肥
肥既肥仔波或者可以減
但向外下垂應該真係荷爾蒙問題
要做手術乳腺切除 冇得運動減
手術應該都要好多錢

本身瘦底
但而家肥到有肥仔波同肚腩

四肢無肉

點搞

肥仔波有兩種
一種減唔到要做手術

肥仔波點都減唔曬，利申以前好肥減完之後就有些少肥仔波 做完gym而家有少少胸肌但肥仔波都仲係到 但係係唔覺眼嘅

lin會少少尖同突

衫緊小小就好易現形 好慘 好驚比人望到

操爆個胸 冇人敢笑你

睇醫生啦巴打，聽落去似荷爾蒙問題

應該同暴食有關

有努力做運動 但就淨係瘦其他位

點先練到胸肌 點做運動都好似冇效冇變化

操上胸(好似係)